陳雲都幾勁

一早講過健康碼

你地仲當佢陰謀論 傻佬

喎通真係要戴口罩戴到落棺材